GME性質同全民大三罷一樣

初心好理想
大家都雄心壯志
如果個個落場就一定係嬴家
但事實係點?

群眾學術討論 (不針對任何人士)

係香港人先係咁，成功例子99%都係外國

大戶唔落場點贏？

理論上個個一齊買同一隻股票就實升
但你買得就一定有人賣緊
如果冇人賣隻股票股價應該近乎無限大
但咁點樣個個落場呢

其實一開始$100已經係鳩叫出黎，係成班盲毛衝入去搶到3 4百，係度鳩叫32587果堆最好笑

咪囚徒困境